{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005440",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "큰여"
    },
    "text": "クンヨクァクジと翰林邑内には、サイ·グィドク里にある道民の美味しい店がある。 魚煮付け·ムルフェが代表メニューである。 ここでは2人前から注文されるボマロットカルグクスが人気だ。 ボマロットカルグクスは健康で香ばしい味で有名だ。 麺を食べ終わったらお粥を作ってくれるが、濃厚で粘り強い味が絶品だ。 味付けがよく染み込んでいる煮物はご飯泥棒だ。 ムルフェは味が良くて人気が高い。 ここは観光地ではなく、食べ物の値段がリーズナブルだ。 またおかずもきれいで、売場や食器もきれいだ。 子供たちと一緒に訪問するなら、座敷テーブルにブースターを利用すると良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前はサイ·グィドクです。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的なメニューは魚煮付け·ムルフェとボマロットカルグクスです。"
        },
        {
            "question": "ボマロットカルグクスは何人前から注文できますか？",
            "answer": "ボマロットカルグクスは2人前から注文できます。"
        },
        {
            "question": "ボマロットカルグクスの味はどんな風味ですか？",
            "answer": "ボマロットカルグクスは健康で香ばしい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "麺を食べ終わったら提供されるお粥の味はどうですか？",
            "answer": "お粥は濃厚で粘り強い味が絶品です。"
        },
        {
            "question": "煮物の味付けはどうですか？",
            "answer": "煮物は味付けがよく染み込んでいてご飯泥棒になります。"
        },
        {
            "question": "ムルフェの味はどうですか？",
            "answer": "ムルフェは味がよくて人気が高いです。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどうですか？",
            "answer": "この店は食べ物の値段がリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "この店は観光地ですか？",
            "answer": "いいえ、この店は観光地ではありません。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気や店内はどうですか？",
            "answer": "この店の雰囲気や店内はきれいで売場や食器もきれいです。"
        },
        {
            "question": "子供連れで訪問するなら便利な設備はありますか？",
            "answer": "子供連れで訪問するなら座敷テーブルにブースターを利用すると便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 332
    }
}